連登倉鼠奴出晒嚟！！！

先貼為敬

唔好含佢

尾2好可愛

點養到咁大隻

多謝

熊仔鼠？

通常有分布丁，銀狐，小紫，小灰霸d細鼠
同熊仔鼠d大鼠

都係倉鼠啦～

收膠

有無巴打隻鼠物上面梗係好似痴住舊結實左既木糠 搣甩左會見到血滲 過一排又結返舊野 求解答

貼埋細鼠老公公

皮膚問題
係咪手足換塾材唔勤力？
去寵物店買支叫神仙水嘅嘢搽下患處
唔得就要去睇醫生了～

Cute 叫咩名

日日換 一陣就去睇

細鼠呀巴打 幾多歲

半年倒 目測同呢個post第一張個size差唔多

我有三隻

熊仔萌死了 金毛真係好靚

都仲好後生，祝佢斷到尾

唔撚係掛鼠

你生b生到咁多？ 小露寶？

有幾耐命

個樣好死蠢

最勁咪兩年多d，通常都年半

主人個樣smart咪得

好可愛，以前養灰色細細隻都唔長命

係，要珍惜相處嘅時間

Ching又想屌我小屁屁

有冇咩品種可以一個籠養兩隻
孖仔孖女又得唔得 唔想生到幾廿隻

再拋磚

笑

得小露寶機率大d，其他就試都唔好試了
就算係小露寶都要確保地方夠大，糧食充足

認同呢

真係唔好博，好易打交，主人同佢玩嘛算囉

太短命，不了

我果隻 一路都係兇殘樣 唔sell可愛

我賣飛機耳

班巴打好掛住你
見你好耐都冇入post傾

好我入來

巴打用碎紙定廚房紙

小弟新手一問 倉鼠係咪一定要用沐浴沙 因為我見有fd養都冇用到 求意見

我隻銀狐有濕尾
邊到有藥買畀佢

諗起之前瓜左果幾隻鼠

細鼠先識用
其實你兩三日到就換塾材，得閒就洗下籠就ok
佢地會lam自己清潔，好愛乾淨架

你又有養

之前係街到執到隻白色老鼠仔 突登為佢買左個寵

有牙，養細鼠，布丁銀狐小露實

廚房紙

Lm

長尾係老鼠喔

投唔到我倆臭味相投 布丁好撚惡

銀狐仔？

我都想養動物， 但好怕d 動物病， 睇獸醫仲貴過買過隻， 唔睇又唔得，始終係條生命， 買佢果刻就要有承擔。 所以冇養過寵物

一千幾百當係碎銀
Super

定係一定要睇醫生

一定要睇！
你再dom波鐘就救唔返架

我見佢係街周街走好慘，天氣又凍到仆街，之後又跟住我，咁我就用隻手包住佢拎番屋企，好彩都好乖無咬我

肚痾唔睇醫生好快死
快啲搵識睇珍禽異獸既

以前都有養，唔識養
一養養兩隻，雖然係同一竇出黎，但係日日打交
隔開養兩隻又會勁寂咁郁都唔郁⋯⋯兩隻都唔食野⋯⋯
一隻打交死，之後另一隻就唔食野，天氣又凍，跟住死⋯⋯

阿妹養左一隻，養左成三年，大隻過老鼠，最後應該係老死⋯⋯

咁都捉到 精靈大師

大圍好多名醫

你個名好唔老黎

緣份

流浮b下一階段咪係絲

果陣日日捉上手玩，用手搭路俾佢行

春蠶到死絲方盡蠟炬成灰淚始

有冇咬你jerjer

隻手好長 已j

未試過喺街見到鼠仔
見到一定捉返去養

捉我😳畀大d嘅籠養我就得

比個五我！

仲係我隻手上面瀨屎

我地討論鼠鼠唔好gay住先啦😳😳😳

知唔知佢執返黎果時大約幾大

瀨屎就代表佢驚你，同佢打好關係先啦

依加好左好多啦，叫佢名識自己走黎我隻手

當初加入我既家庭既時候應該得一兩個月，估計無我既話凍死左，因為係我隻手個時已經不停震

仆街棄養狗不得善終

小智

去左彩虹橋好多年 我愛佢

個樣好on9

Ching終於蒲頭

成個阿伯咁

人地係女仔嚟架...🙄

唔撚係呱.Jpg

靚女黎架

我隻鼠識擺pose 餵佢瓜子嗰陣用部相機影佢 佢hold住唔食 等我影完先繼續食 好得意

見到都好眼瞓

大家啲鼠係邊度領養/買？

Hi

咁瘦既,bb?

舊相黎 依家肥左好多

愛協有 領養代替購買

布丁仔

杯仔蛋糕

露出 多毛 美女

一隻老鼠就係車底個時咁岩見到，另一隻公園到發現，仲有兩隻仔就係人地BB送比我

[img]
勁得意
可惜養到差唔多兩年嗰時先後走左

我讀書時有養一隻，好得意，但她兩年幾後就上左天堂
依加返工想養返，但又怕倉鼠一個係屋企會悶。見朋友養兩隻會打交

隻色好特別

影好多張先有張清

追完post我都放低我果隻

識跟住你

盧b

之前養過一隻，死之前系甘系到叫
佢走左之後就吾敢再養鳥

小露寶要打你都係估佢唔到
我十幾年前中學嗰陣養過一對孖仔，又出世開始就一齊瞓一齊食，好柒friend架
佢老母歲零左右有日無啦啦打到甩左個頭
總之唔好將人既感情強加落佢地度

其他灰霸紫王乜春真係試都唔好試，奶都未戒就打到仆街，熊仔就更加唔使講啦

冬天會扔啲紙巾俾佢地 佢地會搣開取暖

系你老母 甘你老母 吾你老母

係呀所以佢擺pose個陣好難對焦

躝屍趷路

如果我個隻係咁嘅色我一定會叫佢做乳牛

我隻淫賤不能移
係幾年前已經去左天國
跟著一路都無養過了
依家好想養翻

前兩日見到面部好似生左粒瘡但結左蕉
兩個鐘前都未爆血 岩岩一睇就成身都係血 腳同手都有 應該係r爆左
佢依家仲不斷係咁r 應該點做好

小布丁黎

好得意

細鼠好難搞，冇得戴頭套

呢隻以前係同學到收養番黎
個同學唔識仲三隻放埋一齊養

佢一開始有果d行為失序既徵狀(不停翻身打關斗)
可能搶唔到野食仲勁瘦冇乜肉又成身損哂

我接番黎分番籠養之後好食好住，後來養到佢肥到郁唔到
張相係用手指公+食指頂住都唔跌，完全唔郁勁乖

我個friend果隻布丁又係
塊面粒瘡愈黎愈大，變左大毒瘡
之後大到好唔番，都唔知係咪變左cancer

肥都唔完全係好事，好似人咁

巴打個搖搖板幾靚

以前好似養左一隻好耐
好鬼肥

係唔係香線位？

我又貼
見到有巴打問邊到領養，其實ig同愛協都有好多鼠可以領養

都係瘦到得骨冇肉養到變麻糬size
之前個同學三隻合籠養應該冇啖好食先咁瘦

係，我愛協領養返來嗰隻好大陣奶香味 其他就臭臭der～

大家既主人食開邊款糧

okok...

My love
由佢出世養到依加一歲大個仔
由頭到尾都係熊仔樣

M糧,o糧，小量雜糧
一大堆零食

我前日開籠換糧唔記得閂門，鼠鼠逃走喺櫃跌落地
佢老了，呢兩日唔活躍，好擔心

陪多d佢啦

草圈+小白糧

日本嘢加有機穀類 燕麥 亞麻籽 嗰啲

可唔可以影黎睇睇

通常買兩款日本糧 加燕麥米
日本糧靚 無見過有蟲/蛀

個幾月大 領養返黎 仲係怕人

要揀返瓜子出來

咁點解寵物店可以一個格咁多隻

因為堆寵物店當佢地係貨，無諗過收工後會點，打死當垃圾

我一對倉鼠(分開養)都有番咁上下年紀
之前有隻去睇醫生 洗左二千幾
有時我會咁諗：
養佢地 係唔想佢地係寵物店生活咁苦

我都好想問係咪因為仲係bb

老鼠

你就係佢地既一生

其實用亞克力箱養得唔得

食到肥哂

網上個堆款其實都幾焗，我就自己改裝整理箱比屋企3隻熊仔住

有冇圖睇睇
想養一隻
空間不是問題
想俾個五星級的家佢
但我又想可以望到哂佢做啲咩

食菜乜乜乜

肥野

啲菜洗唔洗煲

個個d鼠都咁正既

成口野食

唔撚係掛.jpg

三公主

三王子

大公主

小公主

睇住老母含辛茹苦生佢地到長大 好感動
送多張細細粒圖

好似豬

好cute，d bb你養晒？

唔係物似主人形咩

巴打點解要串我

請問呢隻咩鼠 萌死我了

佢叫花花 成日發呆

推

好靚

又要push了

倉鼠裡面 熊仔鼠最可愛

好得意呀
但見到又諗起細個養既鼠鼠一隻生cancer，一隻老死就好傷心 好掛住佢地

新手養灰霸有咩要注要？

我都覺

一鼠一籠
比合適空間(大約30x40)
單層比較好 雙層或以上可能會卡腳/跳落嚟整親
用17CM跑轆 太細會有弓背
冬天唔好用棉花
廁所唔好用凝固砂/貓沙
兩者佢地都會有可能誤食
沖涼沙可以每星期1次 唔洗每日沖
墊材推薦用廚房紙撕成幼長條
3-4左右就要換一次
水要凍滾水 我自己就兩日換一次
夏天用陶瓷屋加雲石/降溫鐵片
冬天用木屋/膠屋 最好無底
唔係污糟左好難清
食物推薦食oxbow草圈
唔好買國產糧 食到鼠鼠身體唔好
有啲包裝會寫好多日文fake你
最好望清楚產地
瓜子係零食 零食一至二個星期一次都可以
有病要帶佢睇醫生
承諾要照顧佢終老 唔好棄養

小露寶一揸上手就詐死

凍滾水同環境乾淨好重要

D毛色好靚

姐係買2個籠
一個冬天用一個夏天用?

成日傻左咁企係到

唔係 只係買兩間屋
即係佢地訓覺藏身之所

夏天

冬天

點解冬天用木？

好餵食

禦寒 你唔喜歡木可以用膠

有冇靚女受我溝

愛心盧

唔可以 會死胎

坐係到訓

差唔多兩年喇

巴打咁應該要用咩比較好？
我買開寵物店果d廁所砂，會結塊既

食到訓

同埋想講用鐵絲籠會有危險，我近年養都換哂膠箱籠
試過隻靚靚銀狐俾個開籠臼位夾住隻手成晚，斷左手掌過幾仲病死埋，心痛死我
除左開口位、網板與網板接位會夾之外，佢地爬籠整傷既機會都好大，更不論網底籠好易整斷腳…鼠鼠既四肢真係好脆弱

除左滾輪仲有咩玩具可以買比佢?
想買個千秋

i love rabbit 有隻環保紙粒可以放係廁所比佢地用
我屋企果啲就乜都唔放 早晚清一次廁所

你可以買搖搖板/唔同彎道嘅管道駁個遊樂場俾佢

啱啱接收咗隻小朋友

哥哥姐姐 我好攰呀

之前用鐵絲籠，有隻灰霸的頭被兩條鐡枝夾死左，好似吊頸咁 朝早先發現，有血，應該死得好痛苦

係，鐵枝籠的確幾危險，同埋佢地夜晚咬籠會好嘈。
如果屋企無位，平平地呢隻膠箱好抵用

我都係用IKEA膠箱

呢啲會唔會好焗

都唔會，個頂無蓋所以都會涼爽

咬籠係咪好嘈?

好驚佢會爬出黎 屋企個隻係蜘蛛俠

係 但地方夠大佢唔會咬
除非佢扭計⋯⋯

我用通風網開左窿俾空氣流通

搵日去ikea買箱先 隻野日日夜夜係到咬籠咬到我唔洗訓

我用依隻透明, 易洗

自從用左膠箱就訓得好好
不過佢初期唔慣係咁lam個箱

Ikea就最抵買
但好似偏薄身 熊仔鼠可能會咬爆

第一次養
想買側邊冇鐵支個d籠 但冇貨

佢都有 不過係扭計要出嚟

歡迎加入鼠奴行列

啱啱買番嚟最好比1-2日適應期佢
盡量都唔好打擾佢 最多放下食物換下水

親密互動可以先係籠外餵俾鼠鼠
再籠內 然後可以放係手心睇下佢會唔會上手

個水樽會慢慢咁滴水 點搞?

滴水要換
建議換有雙鋼珠果啲水樽
你附近有冇小動物用品店？

冇 要搭車出去

我個水樽係個籠入面包埋 有粒珠係入面
個籠有個窿位插入去 係咪隻隻水樽都岩位？

正常水樽會包埋水樽扣
所以唔洗擔心

淘寶倉鼠籠好抵屌 出面都係淘寶貨
跑輪個啲都係 買左個比我隻野 $30唔洗 個輪仲大過我塊臉

呢兩日好熱 推走哂啲棉花

請勿使用棉花

有冇人用過呢款 佢地會唔會咬爛

有

唔會咬爛但隻膠好薄 拆洗小心整斷
細鼠用

聽一眾鼠友講 好熱好焗好難洗
用左一陣即刻頂唔順改箱做籠算

佢成日塞個鼻喺loan位索下索下

滅曬火 仲諗住換呢款比隻野 唔比佢咬籠

新出有隻有底盤可以拉出黎 易洗左好多
焗方面 就要自己diy 𠝹多幾個窿

呢隻淨係啱細鼠 熊仔鼠最好都係用膠箱

塞得多會甩鼻鼻啲毛

新手養鼠，買左2星期，隻野都仲係好怕生，用手指掂下佢立即逃走
仲有成日係個跑輪入面大小便，日日都變左屎輪，各位師兄有冇辦法

多啲親手餵佢食野增進感情我個隻都係成日屎尿輪無得搞

呢啲網可以邊到買？
之前睇左好多台灣網教用膠箱整籠
但問左好多五金舖家品店電腦店都問埋都搵唔到呢隻網

其實唔洗整舊咁既野通風。如果你屋企唔通風，就整左都係焗；如果屋企通風，用膠箱打開個頂已經夠通風。
除非好得閒啦

勤力啲抹走尿味
然後放係佢個廁所
之後要多啲哦佢叫佢邊到先係廁所
敲一敲比佢聽 因為倉鼠係大近視動物
我係咁樣馴服到我家公主去廁所

我有d鼠糧 有冇人想要我比你地

我係深水埗啲電腦鋪到買
10一塊 之後就直接淘寶買算

跟隊我都有倉鼠糧
平放40蚊 食咗好少
2018年3月19日到期

另外想以易換物
換玩具/零食/代奶/營養食品

洗籠可唔可以玩清水洗乾淨後
再用火酒抹>用熱水沖一次>用凍水沖一次再抹乾淨咁樣?

聽日準備第一次洗籠

有冇tg group?

可以
我直接火酒抹添
水嘅部分都冇

火酒抹完會有火酒味
唔洗用熱水沖一沖咩?

仲有沖涼房洗唔洗日日放係個籠到? 定係一個禮拜放2日?

酒精會揮發

一個星期

一星期放2日?

以前養既😢已經GG 左

熊仔鼠唔駛用沖涼砂
三線換籠果時捉佢出黎沖就得，沖涼房唔駛放入籠

唔建議洗太乾淨，因為無晒D味 鼠鼠有可能唔慣同驚驚

咁應該點做好?
google過有人平時就咁用清水洗,一個月先用消毒大洗一次
而有人就每次都用1:99 又浸又咩
有人就用牙膏
邊樣最簡單對佢又最好?

咁乾淨隻倉鼠抵抗力會降低，就咁沖下水算啦

沖水就得，洗完係仲有浸臭味，但鼠鼠應該唔會覺得臭

我平時用熱水沖，一個月左右會加洗手液洗一次。
除非鼠鼠病左，到時會換細籠等佢休息+日日洗+日日換廚紙

用沖涼沙/乾洗粉就可以！
用水沖佢地會病 嚴重可能會死
其實佢地會自己沖涼
我覺得沖涼沙/乾洗粉唔需要用都可以

講緊個籠 唔係鼠

自膠 睇錯

我家主人
瞓教個陣

點解好似紅紅地有啲發炎咁？

係紅紅地，唔知咩事，甩甩地毛

有毛囊蟲

似係，睇過網上D圖片，我隻鼠鼠個肚一樣甩到好少毛

唔好俾沙佢住
先用廚房紙條做墊材
減少/杜絕會刺激到佢皮膚嘅物品
可能太潮濕搞到有霉菌
要食藥先好番
你會唔會考慮帶佢睇下醫生？

睇醫生太貴 ，我平時一摸佢佢就好乖僕低比我摸架喇

比個參考價你考慮下啦
我係深水埗楓樹珍禽異獸睇
新症280+驗毛毛睇下係咪都係有蟲200
藥唔知道幾多 因為我一次睇左三隻就660
我有隻鼠鼠都甩毛 話有霉菌
醫生叫我要每日都幫佢個籠大消毒
用熱水洗籠/酒精抹籠
墊材要每日換 保持環境乾爽同清潔

楓樹

樓上巴打隻鼠鼠居住環境係點

Thank you ar, 出便有冇得剩買藥？ 無咁多零用錢

唔清楚
但有我都唔敢試 愈糟糕咁點算

我鍾意去享和多啲

有冇支藥既牌子？ 去倉鼠店應該買到？
我諗用錯都唔會有事掛，反正佢間唔中都甩幾多毛

巴打隻鼠平時住咩籠，近排天氣開始熱，潮濕，好易有皮膚病

冇 佢將幾隻藥溝埋變一枝

好鬼死cute呀

你可以去買神仙水試下
但最好都係睇醫生 搵返甩毛既原因

我隻熊仔鼠都有甩毛 永遠都係用口水lam到濕哂
琴日帶咗佢去大圍睇
幫佢驗毛毛 話佢無生蟲
但係有不正常嘅皮膚細胞

俾咗兩枝藥佢 睇咗$530
希望大家隻倉鼠都無事

祝早日康復

一日跑到黑

好曳

Hello

個轆咁細嘅？舊照定依加都用緊？
如果依加都用緊就要換17CM或以上
唔係令佢有弓背 對脊椎唔好

平時都間唔中有皮膚病，不過前日突然好潮濕所以又病發，
佢住膠箱，我用呢隻墊底

用緊個籠同你一樣

仆街樓主開左post又唔見左

屋企無位放兩個大膠箱
自己轉個跑輪再搭條梯俾佢上屋仔訓

你個碌會唔會芝芝聲?

左面d糧未開過你地睇下岩唔岩 右面係草球

依隻墊材唔會好多粉塵咩 ？

條友掛住搞基

跑得快先有小小嘈音

你地d倉鼠好正

養左2年幾就死左...
宜家諗起都覺得好SAD
嗰陣喊到仆街
喊住咁拎住個電話同阿媽講:
「膶腸...死左啦 」

今年住宿舍冇得換大箱俾佢
下年一自己住就諗住換俾佢
成日捉佢出黎玩
feel到佢知我成日俾野食佢
唔想俾我捉(會縮實左/r住側邊)但為左食先出賣肉體
一開始會咬到流血，宜家就算係手太耐想返去頂多叫下/輕咬

佢成日叫人含

2年幾都算長架喇 唔好咁傷心
小動物係脆弱啲

其實都已經過左好多年⋯⋯
但到宜家都唔諗住再養

今日買左sanko 隻觀景籠

有緣再做鼠奴吧

我都係隻鼠鼠死左之後唔想養住
都兩年幾，成日睇人鼠鼠相都好想去領養返一隻

我嗰隻死左5年了
有時同屋企人都會講返起佢

一隻叫乳牛 一隻叫老泥
而加已經肥到成個波咁

依隻係天笙鼠？

我都唔肯定有冇勇氣養落去
之前有隻鼠鼠四日就離開咗
我一心以為佢會好番 點知
果種痛好難釋懷

咁大鑊
聽日即刻出去買過個先

係啊 個居住環境要有30X40左右
如果佢係有成日咬籠好可能因為太細
導致心情緊張同焦慮

係呀

大家用緊咩鼠廁
同埋你地個籠除左輪屋水樽仲會放d咩

會放埋管道同埋搖搖板

佢成日都咬個籠 但個籠都有26x53
係細定點？ 係咪我拎佢出黎唔夠

廁所沙，熊仔鼠會好乖走入去去廁所

到第4日都係一掂佢就走 是咪正常
有用手餵野食比佢 同比佢細細力咁咬

可能厭悶都唔出奇咖～
我有隻好貪玩 要換大箱比佢先滿意
你試下每日陪佢玩耐少少囉

我都有養過

不過瓜左年幾兩年了

正常
細細力咬代表探測緊你係啲乜野
因為佢地大近視 基本上睇唔到你係邊個
所以比佢聞多啲 同佢講你係邊個 聽到聲會認人

買左間德國出既膠箱 佢好似幾歡喜

分享下佢逃獄失敗

似啦 佢成日訓同訓
睇黎我要玩佢多啲

我話貪玩果隻都係咁
剩係訓同扭計要玩
係咁係佢屋企門口彈跳

我隻熊仔鼠前幾日好似肚痾 有屎痴住d毛
今日個肚突然好腫漲好似有左咁 究竟係消化不良定生瘤
有冇絲打有類似經驗
如果帶佢睇醫生邊間好d
利申 養左兩年 第一次咁既情況

D屎臭唔臭濕唔濕
儘快睇醫生，好多可能性

冇人岩？

前兩日濕 但自從個日痾完兩日都無見佢痾過屎
而且肚個個位開始甩毛見肉了⋯
紅日好似唔開

巴打我隻飯團隻色同你果隻好似

上圖先🤘🏻🤘🏻

鼠鼠應該兩歲，領養返黎，醫生話可能得返兩個星期命，佢好乖無咬過人

好可能係濕尾症！
唔可以拖症快啲睇醫生
唔係會有生命危險

好可愛 可能會有奇蹟呢？
有人養到3-4年都有

佢食左藥，精神好返啲，希望可以留耐啲，佢真係好乖，第一日拎返黎到而家都未咬過我

加油 我屋企大公主都病左
每日都好似未知之數咁 好驚

大公主有你 唔好咁驚

嗚嗚

又係你，布丁鼠

關於倉鼠都會有我

同我屋企果隻一樣
按摩唔準停手 停左即刻望實你叫你繼續

我個隻岩岩兩歲無耐

同女朋友當佢阿仔咁

好鬼得意

我老鼠摸佢頭會me曬眼
係咪驚

舒服

上年走左了

宜家個隻

男友隻肥西

第一張相好似見過

黃色個張係咩黎？
電腦凳？

可能我連登po過/你係ig見過

迷你凳仔

買咗新屋比小王子

大家要珍惜屋企隻毛孩，屋企隻鼠今日走左啦

節哀

佢呢排好唔聽話 成日做蜘蛛俠 成日咬籠 好嘈 買左舊石俾佢又唔識咬 可以點 好驚佢咬爛個籠走佬

個籠太細
換個大啲既

仲有墊多啲墊材 等佢跌親果陣冇咁傷

如果可以就轉膠箱籠，佢會開心d,又唔會再咬籠

熊仔鼠黎？ 細到傻wo個空間

我個隻都唔識咬石
又係成日做蜘蛛俠
買咗草餅比熊仔鼠食 就無再咬野

正常都好似唔會咬石 因為無味

好掛住我粒果仁呀

第2張果位小朋友個樣好得意

好可愛啊 頂帽自己整俾佢咖？

我fd係台灣唔個咩地方買

佢真係好頂癮

大家平時喺邊買maxuri/oxkow嘅糧？

好可愛

太太細了，佢係不滿個空間先成日咬想走，如果係熊仔建議用膠箱，就算真係無位都盡量換大小小

有冇人比哈姆太郎食過呢款糧 本身食開oxbow但食曬之後買唔番 見呢隻好似幾健康 可以磨下牙 希望冇揀錯

主人細個訓覺嘅樣
一熟左個地方就係咁搵地方攝黎訓覺

唔怕夾親危險？

我主人係反應王，掂一掂佢會9 秒9 跑走
淨係食緊野先俾你摸幾下
養左一年都未抱過佢
有冇巴絲打可以教我點做
利申：好怕俾佢咬（有前科）

佢好鐘意四腳朝天瞓，有時瞓瞓下隻腳仔仲會震幾下，好可愛

養左差不多三年，死左都有兩年。
好掛住佢
記得以前我會點少少水珠落我隻手指道，等佢舔住我隻手指嚟飲水

你家主人係咩品種？

係 佢地成日瞓覺都會手手腳腳震下震下

唔怕 佢攝得好舒服
不過攝左幾日佢肥左之後就冇再攝入去

大家都係鼠類

小灰霸

哇 花栗鼠？

佢會唔會叫？

唔會

你有撚咁有愛心，養倉鼠呀

樓上傻撚左

你同你隻鼠鼠相處成點啊

盧蛇鼠奴泥

我隻倉鼠惡過狗 掂一掂就叫 伸隻手埋少少又比佢咬到仆街 養左幾個月連擺野食入籠都要趁佢訓著先敢

花栗鼠都好得意
仲有種飛鼠又係

我果隻養左兩年幾，
最近後腳無力，個pat又濕晒，
今日仲見到佢個鼻周圍啲毛爛晒
係咪就唔得啦

濕尾呀屌你
即刻睇醫生啦

so cute

借po一問 未試過帶倉鼠睇醫生
係咪一般普通獸醫都會睇？
香港有冇d獸醫診所會幫倉鼠做身體檢查

唔比我掂

我同你差唔多 不過係銀狐同熊仔（分開養）
又係有前科
未試過叫
都係慢慢黎 用黎食等佢肯爬上手同忍住唔縮手
好怕整親佢
一齊努力

我同鼠鼠算係互相尊重
怕捉起整親佢
又怕佢咬我

俾你參考 香港可以睇倉鼠嘅診所
轉至倉鼠快樂養

加油 慢慢嚟

唔該巴打！

補湯幾甜

企唔定好難影相

我家主人係小紫王

點解威巴打幫我答嘅
其實佢好可愛，肥騰騰
不過我唔識post相

我主人係好驚比人掂，
養左一年，依家可以在他食野時輕輕摸，
唔係食緊野唔使旨意摸佢

以前養過小灰霸，大約3 個月左右佢肯爬上手，又會嗲人摸佢，好得意

加油呀巴打

睇電視

宅鼠愛回家
明明放風時間都要鼠衝返屋企
走左就黎一年啦， 重好掛住佢

盧b快回來

發夢時去公園埋左佢

因為我個隻都係咁

？

我拎左去火化

btw 唔識點轉打直

去邊度可以火化

加油呀巴打，
聽人講小灰霸係3 線鼠中最痴人嘅品種
最緊要俾佢認得你陣味同你把聲

你

一上手就做鼠餅

火化公司有好多，我呢間係錦上路，你上網打彩虹橋就有。如果要留骨灰就一定要留立火化，唔好集體，因為集體火化佢會扔你隻毛孩落垃圾桶

你加加埋埋整咗幾錢 ？

仲可愛過bb

是咪要分開養？

係，一定要，合籠最後都係會打剩一隻

邊有咁都訓到嫁

加加埋埋780蚊

🐹：咩話？你叫緊我？

留名

好得意呀

試試放唔放到相先

唔該巴打
將來我都要將佢火化，拎個樽仔裝好佢d骨灰

可以試下種大盆栽

自膠
再試

大盆栽
我諗住放在家留個紀念咋

點養先可以養到隻鼠親自己親到任我反轉 又係自己手上安心訓覺

下我隻紫王完全唔打

分籠啦
唔好發生左事先後悔

有無人養喵+鼠呢個組合

呢個post好多都好得意

我都想知

睇性格

有無睇住燒?
倉鼠咁細隻 應該好少灰
成日諗 小動物類會唔會求其倒啲灰比人

巴打。。。我係絲

我睇住鼠鼠燒完先走，而家我帶左佢返屋企

夏日福利

訓教中

咁粉紅嘅

甩毛

不過唔會睇醫生了

點解

巴打，你就算唔睇醫生都改善下通風先啦，你用個玻璃樽養濕氣焗哂係入面
皮膚一定出事

小路寶?好油，俾多d紙佢捐下

好慘 換下第二款底材啦

呢隻野用普通墊材唔得架佢，佢會呵尿整濕晒自己。而家用廁所砂，佢d毛色毛變番正常白色。

已經放咗好多 多到唔見咗佢
佢成日踩尿整到自己濕哂

飲水都表情多多

有冇人知邊到有panacur杜蟲藥賣？

佢好乖 完全未咬過我 任玩唔嬲 ⼀

恭喜恭喜

盧蛇

Moon post💔

🐹😘

你最底果隻倉鼠公仔邊到買咖？

LM

好羨慕呀絲打
呢隻係咩品種？
小銀狐？

男定女？

女仔嚟 係咪好靚

係呀
呢隻叫咩色

奶茶？
之前擺過上嚟 啲巴絲都話隻肥野毛色特別 跟住我睇IG啲熊仔 又真係好少呢個色

曾經養過3隻 但全部都去晒天國lu
同埋而家養咗狗 有時想養返 又怕隻狗蝦佢

好正

毛色好靚，
長毛🐹：有冇興趣交配繁殖下一代？

你個籠夠熊仔鼠用咩?
我個籠同你一樣
個碌好似得15CM

見到D圖諗起以前隻小紫王 好乖
捉佢上手會係咁瀨我

你同你家小可愛相處成點啊？

洗籠個陣放佢係拎佢返黎個個紙依到
點知佢咬穿左 之後係將枱到跌左落黎
佢後腳冇反應 心跳得好慢..之後

離開了 ？
我家大仔都離開了 急性心臟衰竭

另外布丁係咪比其他鼠細隻？

我屋企果隻養左三年幾
老得仔開始有皮膚病 幫佢搽藥都無幫助
甩毛甩到有8成無毛

係啊 果隻細細粒小露寶
啱啱火化完 一齊翻咗屋企啦

會唔會考慮睇醫生？如果精神同食慾都正常

唔係 身型睇遺傳基因

精神同食慾都無問題
醫生話太老 打針或手術佢都會頂唔順

咁好好陪住佢吧 加油！

而家隻布丁一係食一係訓
碌又唔玩 又唔上上層
係咪佢睇唔到條梯咋？
洗唔洗幫佢換下位？

呢隻我用紙袋拎佢返黎個陣都訓得著

好多年前了

飲食方面正唔正常
睇落去精唔精神？

正常 唔會好似之前個隻咁揀飲擇食

咁應該純粹大懶鼠
我屋企有隻都剩係食同瞓

又係布丁？

準備接鼠鼠返屋企
所有野都準備好哂
想問就咁用廁房紙好啲定有冇邊隻底墊好用

用紙造個d

推薦廁所紙
其他點都有啲粉塵
啲粉塵會對佢地吸呼系統冇咁好
或者有啲鼠鼠會有眼做感
如果你要用的話搵個篩整走啲粉塵

而家呢隻搖佢間屋都唔醒

熊仔鼠係咪臭過其他倉鼠？

熊仔鼠識自己去廁所呵尿，
不過有時個身都有陣味

唔該哂
好期待我隻鼠

你會養咩鼠

岩岩隻野成功逃獄
做蜘蛛俠爬左上個天窗到

佢啲老豆老母細妹比人攞去做冚家炸田鼠

起身喇

佢最近點啊
有冇變嚴重？

又生番d毛喇

最近我隻鼠耳仔後面都有少少甩毛，
帶佢俾寵物店職員睇，
話天氣潮濕有細菌所以皮膚過敏而甩毛，
仲話唔需要食藥，只要勤力d換墊料同幫佢洗訓覺間屋仔就得
巴打隻鼠鼠生返毛就好啦

咁就太好啦

八卦妹

養你個名果隻
超鐘意布丁鼠

多謝 我怕羞
我第一隻倉鼠都係布丁鼠

呢隻咩品種

小銀狐

🐹:

個墊材係咪廚房紙黎？

係

訓到豬咁

小蛋蛋

痾屎痾到咁

廚房紙淨係比佢鋪間房

痾住訓

已走

我屋企都有隻豬

依隻係上一隻？

小豬

yes

睇落唔似布丁 好可愛

呢隻係灰霸喎
已經死左

D屎

佢成日邊訓邊屙 我都慣

平時返工朝早7點出門口
夜晚8點先返到屋企
大概11點幾就要瞓

會唔會悶親鼠鼠
一直想養但好擔心會陪唔到佢
定係倉鼠唔駛成日陪住架

唔會 佢地夜行性動物
日頭多數瞓覺
放足夠設備同埋有足夠空間
特別夏天冬天要幫佢地保暖降冷
唔係佢地會好易中暑/失溫離開

唔該晒 會做定功課同諗清楚啲先

冇追post 想問一問如果鼠仔死左你地點樣處理？

希望可以一齊做鼠奴

求救點解彊屍仔隻眼R到紅晒
就黎開埋寫輪眼啦

火化 放屋企

有菌/眼敏感
搵生理鹽水整濕棉花棒幫佢抹眼
可能係墊材粉塵令到佢唔舒服
講問你依加用緊咩墊材？
同埋係咪得眼有事？

用緊木糠
明明一直用緊都冇事
得眼係咁 其他部位好正常

生理鹽水怕唔怕那到眼?

試下轉用廚房紙
撕成幼長條做墊材

唔會 不過保險起見我會去藥房同啲人講
「可以洗眼嘅生理鹽水」

我屋企嗰隻啱啱拎返屋企嗰陣幫佢鋪木糠有隻眼仔都係咁紅 仲會瞇埋眼 應該係有啲木糠刮到
我第二日就同佢轉做再用紙砂 好在到今日都未再有事
我只係用棉花球濕暖水去抹

唔該晒兩位巴打
咁我換左d墊材先

絲打
如果無改善 最好去睇醫生啦

收到
等我觀察隻衰野多1兩日先

原來係絲打 怪唔之得咁溫柔
好想瘋狂認識你

咁依1-2日 幫佢抹2-3次眼
注意下佢會唔會抓眼

有無辦法知道佢幾歲

我之前有隻係執番嚟
佢好瘦又有啲弓背
之後交左比醫生檢查佢大約幾大

死肥婆

之前post左彊屍仔
呢隻叫嘟嘟

同胎兄妹
不過大左後半年都見唔到一次

好肥美呀

羨慕

無啦啦發現鼠鼠隻腳腫左，
好似比蚊咬,定係生cancer?

帶佢睇醫生啦

睇醫生啦 佢甩得好嚴重
你唔心痛咩

佢好乖所以唔想佢睇醫生受苦

佢而家咪受緊苦

呢位ching 之前話鼠鼠甩毛都已經唔帶去睇
佢成身咁紅 應該係有皮膚病
依家生埋粒野可大可小
佢條命係你到 你唔帶佢睇我都無辦法

張相影得衰
佢訓緊覺炸

就算你換過張相都好明顯見到佢下巴，手手腳腳甩毛好嚴重 只可以講健康無價

爸打幾歲呀
無錢睇既話 買下神仙水比佢噴啦 兩百幾蚊 大大枝

難道佢咁乖
我老鼠成日咬人 好好珍惜你鼠鼠

新手
我想問有無d籠 可以帶佢出街街
唔大

有，倉鼠店有得買，
有大有細，有個手抽位

你地會唔會成日帶鼠鼠出街

一時時，不過好驚佢走佬

唔係睇醫生帶佢地出街做咩 ？

我見過有啲細路女 用裝龜同昆蟲果啲箱掛住係條頸帶隻倉鼠行金魚街

小學養過 日日食瓜子原來零食黎 有隻3年定4年先死擺耐左之後都冇咩點理佢

最多時養5隻好煩
本身兩隻一齊養 冇打架生左仔
生左5隻 有2隻比左人
生完仔之後就唔可以一齊放了

倉鼠睇醫生 通常幾錢

健康就淨收診金
有病就慢慢計
我上次睇差唔多洗左一千 計埋覆診
本身我倉鼠都有粒瘡 手術就兩千
不過我無幫佢割瘡 太貴

右手邊好似HELLO咁

熊仔鼠個樣好過癮呀

佢唔玩個碌
可以點做？ 成日訓教食野

好慘 又到暑假又有一大堆小屁孩賣鼠玩

間間唔同
我最平剩收100 最貴1隻千幾

性格係咁都無計

巴打 倉鼠好忍得痛
佢咁乖有機會係痛到唔想郁
隻腳咁樣好大機會有事
應該係痛緊
仲要甩毛甩得咁嚴重
帶佢睇醫生先啦 起碼知佢咩事
比左診金先 再同醫生商量下有冇得平啲醫好佢
你係主人 要盡返主人責任架

隻腳生瘤都醫唔到，做手術都會好痛
同埋咁既情況睇醫生一定好貴
我已經每日陪住佢，比靚野佢食

你又知醫唔到？
同埋唔一定係腫瘤 可以係普通肉瘤
唔手術都可以食藥

算啦 都唔係第一次講佢隻倉鼠
之前已經好似有巴絲叫佢拎走玻璃樽等無咁潮濕
比佢皮膚乾爽啲 都無人理
好啦 佢唔睇醫生 都無問題既
茶樹油又唔買 神仙水又唔買
都係七十 同二百蚊
由得隻倉鼠甩毛

屌咁不如唔好養啦

點先可以馴服到佢係隻手瞓覺/食野

有冇人隻熊仔鼠好細膽
我隻波波好撚細膽
摸下佢唔得

時間同耐性
瞓覺未必隻隻肯
食野會比較容易

熊仔鼠係天生細膽
只係無小露寶咁神經質
加油

我隻熊仔鼠係乖唔咬人
但一掂到啲毛就縮

日日我都拎岀黎摸下佢
希望快啲接受我啦

最好先係籠內摸
先沾有佢身上嘅鼠味

寵物店買？

寶石寵物

咁驚人好正常
每日都逼係果個箱仔到
同其他倉鼠搶食
寵物倉鼠會比較無安全感
主人加油

角落生物挑機！

自從買左個細屋仔比佢佢就日日匿係個度訓
我已經feel到佢好無安全感

時間會令佢感受你嘅愛
我都有隻小紫皇成日都咬人

六年前養左隻灰倉，希望佢係彩虹橋安好

佢終於知依個係廁所喇

可能遲啲會入去瞓覺

最常見 廁所當睡房 睡房當廁所

點教佢去廁所

佢周圍痾就放啲有尿既墊材入去好似係

無錯 同埋記得要清走佢痾完尿啲味
再唔係試下直接果個位置變廁所

想問下你地點樣幫d 鼠沖涼

我的話剩係靠廁房紙俾佢鑽嚟鑽去就可以保持乾爽
同埋佢地會自己沖涼 唔洗我刻意幫

樓主貼鼠未

我隻鼠成日lam 隻腳
即係佢自己清潔緊??

係
不過Lam得太頻密/維持時間耐要注意下
可能係有寄生蟲搞到佢身痕

好掛住隻鳩鼠

一申隻手比佢就會咬我
點先可以教好佢
已經有點佢個鼻

一咬就吹佢

點多張

好肥美

巴打隻鼠真係好得意
係咪仲係bb

求助 想問下我家隻倉鼠耳仔抓到流血
因為本身佢仲係三個月大 唔肯定住俾我睇
宜家我搵方法用棉花棒同清水抹抹傷口先

有冇人可以話我知宜家應該點做 個傷口好似都幾大

補充返 唔知係咪抓傷
因為今日一返到去見到佢已經流緊血

如果第一次養就養小露寶 係咪唔係咁好？
但我真係比較鐘意佢 但又驚佢會唔想同我親近

坐到咁

養過小露母 痴9線唔知點養
係咪搞完基本生活野
之後由得佢自生自滅就得

搵毛巾包住佢先幫佢清潔一下
然後盡快睇醫生 怕會傷口感染細菌

的確係
除非你好好彩搵到隻呆呆濟濟 傻傻地會肯上你手

可能咁講
同埋佢地天生易出油
飼養環境溫度同濕度都好講究

唔係啦

比舊襪佢訓

小心纏到手手腳腳
見到咬要即刻拎走

好羨慕

放養

唔怕危險

唉淨係覺得佢啲鼠好慘 跟著個咁既主人

懶瞓豬

靚女一名

鬼鬼祟祟

咁多瓜子 ？

我隻紫倉都係咁訓
仲要任得我偷摸佢都唔知醒

係 唔小心整醒幫佢按摩又秒速瞓翻

好多咩

多啦 瓜子唔健康
當零食一日比一兩粒就得

仲有粟米都偏高糖份
我都會揀走 一日3-4粒夠

倉鼠打乞嗤點算

好

肯定？
如果係的話要帶去睇醫生
多數係感冒唔拖得的！
拖症會變肺炎好快會走

要睇佢精神胃口有無鼻水同打得密唔密喎
同埋你用咩墊料先 都有可能係過敏

我用普通木糖
今日先發現佢打乞嗤

換完新木糠就打乞嗤

木糠有好多粉塵
你放落去之前要搵個篩整走啲微粒

墊材推薦廚房紙 又平又安全 唔怕有粉塵

定一話佢聞到隔離屋啲裝修味

廚房紙我驚佢食

不會啦 築巢係倉鼠天性
就算木糠佢都會咬自己合適的翻去做窩
同埋佢咬住張紙巾會好得意

下次試下先

你話佢打乞嗤
最好換已篩好嘅木糠/我所講嘅廚房紙比佢啦

好靚個籠

粉紅色鼻仔

你地d倉鼠會唔會攬住你唔肯放手?

指甲好長喎

唔好話攬 係我隻手到訓教都唔會

上我手撒嬌已經係極限
最美好一次係錫錫我

整左間屋比佢

[url]
[/url]倉鼠TG GROUP

睇黎佢好鐘意廚房紙
屋入面嗰啲佢自己搬

我果隻都係
望住佢搬好可愛

前日有一隻過左身 好傷心

RIP

點錫法

話知你成間屋拎起左
繼續訓到豬咁

勿相認

濕尾點算聽日會去睇醫生
但我可以再做啲乜
佢自己係咁奶屎忽但唔係污糟既咩
宜家個籠好臭

開左倉鼠telegram group 而家有8個人

個group 開黎托呀？

絲打

勤力啲幫佢洗籠
記得要高溫/酒精消毒
仲有要幫佢抹走啲屎屎

[img]
2017/05/20/142412_9fc6d0fe3bffd5ce37bc04a659248553.jpg[/img]

有無鼠仔鍾意食壓縮糧，屋企三隻都唔多領情
特登係Amazon訂返來

Thx
佢宜家個屎忽終於乾左
但係咁掙扎唔食藥
布丁成40g重 病左都冇瘦到

噢，原來有熱鬧鼠post
留名

哺乳類寵物成日都係貓狗好悶
我都係鍾意養小型哺乳類多d
養過金毛鼠（而家叫熊仔鼠），小露寶，肥尾沙鼠，刺蝟，日本小飛鼠（失敗左 ），而家有一對睡鼠

Wish list除左日本小飛鼠之外仲有花栗鼠同迷你跳鼠（以前爭d買到，賣家開$5000一對我諗完話要，最後有人一次過要晒十隻賣家就賣晒俾佢頂，而家唔見有人入）

日本小飛鼠邊到有得買?
同埋會唔會好怕人 唔中意同人玩?

都係以前petrade個forum d人，自從petrade pm壞左廢左之後都搵唔到個replacement platform，facebook d group好似無咁多鼠免類小動物咁

我養得一星期就bye bye左所以答你唔到，sor

留名！！

見到淺啡熊仔就諗起自己個隻⋯養左一個月就嘔泡死左

嘔泡！？

新倉鼠 養左兩個幾星期重係好驚我成日咬手指
有咩方法可以令佢安心啲？
唔想佢咬人手指成為習慣

佢肯比你影咁好
會唔會係你手指摸過食物?

偷拍架楂
好多時我都洗左手先掂佢

養過兩隻布丁
已經去左彩虹橋了
（一隻心臟病，一隻子宮生瘤）

睇到呢個post又好掛住佢地 眼濕濕

依個品種好似惡d 易咬人

留名加推post

希望可以馴服到佢啦 衰妹好鬼得意架

唔好比咁多瓜子啊 好熱氣對佢身體唔好架 揀曬啲瓜子出黎 間唔中比佢做零食啦

多謝提醒 今晚做

瓜子唔可以做主糧，會生cancer

好撚似坑渠老鼠

佢比我摸,無跑走係咪都唔太抗拒我?

隻鼠有時訓覺拉長身訓,好可愛

哦

隻鼠好鍾意食菜
每星期都俾3塊手指咁大的菜比佢食,

見佢見到好開心衝過黎食

咩菜

有冇巴絲隻鼠會係你手/身上面訓覺？好想知點練成

放多啲時間落去佢度，簡單講同佢陪養感情

另外我隻鼠本身識得定點去廁所(係個籠既某一角)，但唔肯係廁所度去廁所
試過放啲有尿木槺入個廁所，跟住放個廁所去佢尿尿開既角落，佢會推開個廁所照去返個個位大小便，之後仲入埋廁所訓覺

佢地可能唔鍾意去廁所柯，我果隻都係咁，佢話唔鍾意

算啦其實影響都唔大既，我已經放棄左，佢開心就好

Same 我個隻仲會打開個廁所
佢唔中意用就勉強佢了 可能太中意d 角落位
個廁所好貴架

我個隻會 多d 同佢講野 佢會feel 到你錫佢
摸下佢 佢肯成隻攤係度比你摸 摸到佢好舒服就會訓著 冬天有排成日要痴住我訓

請問各位養左後屋企會唔會多左小強

不嬲屋企都無小強(可能一直有不過無出黎)
但養左倉鼠一個月左右,已經見到細隻小強出現(係倉鼠附近)

關倉鼠咩事

後備糧
btw, 冇

其實想知道你地俾咩糧鼠鼠食

我俾佢地食開橙色袋果隻日本糧，勁多瓜子同粟米，佢地勁鍾意食（雖然唔健康）

次次都食剩d星星同小麥片

但係佢地差不多食左呢隻糧一年，都唔知換唔換糧好

同佢轉糧時要痕心啲唔可以心軟，我俾佢地粗粒草糧

尋日隻倉鼠走咗
好突然
突然就成隻鼠咁攤低
抱佢起身，成隻軟咗
跟住仲大啖大啖咁抖氣
跟住就冇再郁過
朋友話應該係壽命完
但係我真係好唔捨得佢
明明走之前仲上我隻手走黎走去
仲會咬我
點解就咁離開咗

多謝你陪我一年，薯仔

RIP
BTW, 我個隻都叫薯仔

我見到壽命2-3年
我點知我買番黎幾歲左右?

我少少擔心買返黎時已經1.5歲

睇性器官

諗太多
一黎啲貨去得好快
而且放太耐寵物店就會

粗粒草糧係咪綠色柱體

我買雜糧 個糧碗次次都剩底大量呢啲柱冇食
係咪好唔健康

係，你俾揀既話佢地當然唔食，特別瓜子唔好食

我隻野好鍾意食瓜子 (黑白色個隻)?

葵花籽不宜經常餵食
最多冬天餵畀佢囤積脂肪過冬

撩晒出黎啦
瓜子淨係可以當零食 一日一粒
好肥同食得多易生瘤

我每次餵佢其他野就唔太想食,
瓜子就衝過黎食
下次儘量掉哂佢

原來變肥,我以為心理作想,成日覺得隻野愈來愈肥

我養果啲唔會俾食瓜子，想佢長命啲就唔好俾食

每二日餵佢食白菜或菜心得唔得?

最好唔好比濕糧佢地啦

即係等於人既薯片朱古力, 佢地唔同人唔識節制, 可以自己比1,2粒佢食, 唔好溝埋去主糧就ok, 唔好比佢地揀, 餓都會食的

原來佢都會揀野食

貓狗都會架

好 鍾意佢訓覺樣

唔好食太多，同埋要淥熟佢

見到個post 心思思想養返
對上一次養已經係14年前

領養啦, 上網成日有人放

去愛協領養啦，通常都好乖的

大家隻鼠係咪都好鍾意縮埋一邊訓覺

係D 角落頭搵野夾住自己訓

我隻都係,係個滑輪底訓

呢張最可愛

你就好啦,可以玩弄於手

佢暫時都係比我捉起佢幾秒望下佢

淘左個籠同d 基本野

rip薯仔

聽完你地講
狠心d換糧先
本身一日俾佢地食5 粒瓜子
依家兩日先換一次糧⋯
佢地都夠膽死食哂自己鍾意食既，第二日就完全唔食
唔通要迫我3 日換一次

肥到就跑唔郁

側瞓

真係好肥

係我唔好
冇狠心迫佢減肥

大家好呀…

呢幾日我屋企隻鼠寶病得好犀利
情況急轉直下
見到佢好努力想生存 但體能機制根本係一直變差冇好過
見到佢典下典下好辛苦
最後到我好自私咁決定比佢走得舒服d...

原來個心真係好唔舒服
希望佢明白鼠奴啦………

之前我試過一日換幾次,因為諗點解唔食呢?我諗係咪唔可以放超過5小時?
或者食衰鼠唔鍾意食舊野呢
之後我有排我真係病到唔想郁,整日無換野食比佢,就見佢清哂D野食

你隻野咁有骨氣呀?唔食就真係唔食
哈哈,好彩我隻唔係咁

係呀，依家第二日佢都唔肯食
試第三日又驚佢唔夠飽

你有冇帶佢睇獸醫架

岩岩發現...隻鼠點解突然咁多尿?

今日清潔時已經發現籠好多水蹟,以為自記未洗手彈左水入去,但岩岩睇又有水蹟?

水樽有冇漏水？

你幫佢安樂死？

應該無.....我再留意多幾日

瞓到係咁整佢都懶得醒

有…轉介又轉介
睇左三個醫生

醫生話佢情況只會愈黎愈差
其實我都知
但我真係唔想放棄
我係去到最後一秒見到佢抽搐又抖唔到氣先落呢個決定…
真係好對唔住

唉 我明白
我都覺得再吊住佢條命只會繼續辛苦落去
我之前隻鼠有心臟病
最後一日去睇急症話要打強心針 但情況太差打完都唔知捱到幾耐
我唔想佢再辛苦落去 無打到 就攬住佢同佢講下野等佢走

突然po 唔到相, 仲想放近照

好鍾意睇佢地訓覺
好得意

絲打呢隻係咩品種 白雪雪

日瞓夜瞓 好羨慕

我個隻老熊仔鼠, 三歲啦

好長命

希望同鼠感情真的進一步

開頭抱佢上黎睇
5秒左右已周身郁
現在10秒無左都唔郁

因為唔知抱佢手勢岩唔岩,怕佢唔舒服,所以都無試超過20秒以上

好掛住隻傻女

以前養過兩隻倉鼠, 養到佢地百年歸老
而家好想養返, 請問有冇巴絲棄養, 我願意繼續供養佢地

利申: 有晒籠, 水樽全套架生, 只係唔想幫襯無良寵物鋪所以決定領養

hi

Hi

熊仔鼠用呢個跑輪太細wo

有無人細鼠可以養到3年？

我之前養最普通果款倉鼠(黑白毛有黑色間響背脊), 養咗差唔多3年, 兩隻都好痴人, 肯比我個女捉上手同佢玩, 同用手餵佢地食野

spca有好撚多播

見到鼠隻手手咁細拎住野食可愛到爆

Halo 有隻小倉鼠比人遺棄左
由朝曬到晚
有冇人可以收養佢？

推
棄養仆街死

接近三年都有, 不過最後幾個月己經唔太郁, 淨係訓同食

又係唔減肥0既肥鼠, 好可愛

80g

鼠鼠依家點！有人要未

暫時未有啊

好, 去SPCA問問先

有意接收鼠鼠
想問依家咩情況啊
thanks

my tg: @Yuyuyuyuyu

你地而家買倉鼠用品會淘寶定幫小店買?

想養長毛好耐, 養過超過十次鼠, 係無養過長毛熊仔

PC冇網上3日嘅原因

倉鼠奴係度

好熱呀 攤開個肚訓先

籠 沖涼沙同玩具果啲會
野食就唔啦 係返香港買

花生係咪都最好唔好食?

🐹：hello😎

係少食 花生好似瓜子咁都係高熱量食物
食過多會好易肥

我都係, 唔敢上網買食0既野

放兩個外出籠
填補日常醫藥費用開支～
購入價$58 現放$20-35(你開價)
有意者請TG: Mochi_Hams

我隻鼠成日鑽黎鑽去,唔知佢係咪撞到
有時有血漬

好鍾意由高處望住隻鼠,
佢昂高頭對望
好可愛

會唔會係血尿？
有冇圖睇下？

鼠鼠今年走左第7年了
成日一諗起佢就會喊，至今都忘記唔到同佢相處既點點滴滴

是家人
I know that feel
我都好掛住我個乖仔同乖女

🚬🚬🚬

佢身上有無傷口？
好少會撞到流血架喎
如果係木糠可能有尖既 放果陣要摸清楚

我唔係用木糠,係用似白色棉花
今日見到佢背有血漬,但唔知邊到整傷佢
有時好窄的位都要格硬鑽入去訓

大家隻鼠係咪都係鍾意鑽來鑽去

熊仔鼠係咪唔可以逗佢，而豚鼠可以？

其實無咩關係, 睇本身性格, 以我養過十幾隻鼠, 熊仔反而溫和和0的, 但唔係嚇親佢, 熊仔一咬人會好傷

會架, 但你睇係咪有0的配年有機會整到佢, 係的話一定要搬走個件野

新鼠入屋
佢唔中意間屋仔唔願入去訓
張啲紙收埋一角係上面訓又去大小便
搞到pat pat好污糟
有巴打話新鼠新環境唔好理佢2日
但我都要清屎尿㗎
而家佢好似嬲左我
點算好，有無人可以幫幫我

應該未熟環境姐
遲d 會入屋訓
佢d 屎係正常一粒粒嘛？留意下有冇濕尾

d屎有一粒粒，但係有濕尾，應該點幫佢清潔？

最鐘意食花生

點知佢係咪嬲左?

好似唔好比咁多佢食

一粒粒就正常
濕尾係佢痾爛屎丫 細鼠剛到新環境驚就好易有濕尾 唔即刻醫就好易瓜
咁睇你個隻應該係痾尿整濕d 毛 唔係濕尾
等佢冇咁驚可以用暖水濕d 紙巾抹下屎忽 但其實自己都會乾
你都可以清佢d 屎尿先 唔好太大聲就ok
等佢大個d 可以訓練定點尿尿 我隻鼠都識
將有佢尿味的木糠or 尿砂 擺角落 佢就識去個度痾

濕尾即係會屙水屎 大概等於我地嘅腸胃炎
要睇醫生 唔係好快做小天使

我之前果隻65kg已經肥到成個波咁

想養熊仔 定 倉鼠

65kg

我隻野都愈黎愈肥

發現奇行種一隻

原來係到訓教

終於肯望鏡頭😂😂

知唔知荃灣邊間有倉鼠賣
有諗過spca 但我想多d 倉鼠揀同想由好細個養起

qpet

荃豐下層
翠河餐廳果層

樓主push

夏天成日訓係大理石

粒尾好得意

點樣令倉鼠上手？
養咗半個月 佢肯畀我餵但死都唔上手

呢隻籠會唔會熱得制 有冇比風扇吹

大理石係邊買

布丁鼠係咪好快會變大大隻

養左一個月多,已經大隻左好多

大家隻鼠每日嘆幾多個鍾冷氣
我9-13小時左右

有冇巴絲想養熊仔鼠

其實係BB變成人個時大得快, 之後就唔會再大

養緊, 前後養過3隻, 熊仔鼠聽話0的, 不過唔可以嚇親佢, 咬人真係要止血先停到

吹風扇佢唔多like
拆左底下個塊膠 俾佢直接訓地下磁磚都ok

啲裝修樣板黎，可以去賣大理石啲鋪頭買/扮屋企要裝修拎俾屋企人睇
用大理石好過用散熱板，大理石涼好多
More圖

坐住粒糧訓 驚死人地拎走

正正常常應該唔會咬人
除非佢細個受到不人道對待

熟d, 你可以試下唔好捉佢, 放野食係手心, 等佢爬上黎食, 慣左之後可以抱

正常唔會, 試過唔小心拎入面d 野整到佢間屋嚇醒左佢一野咬落黎, 係得個次, 平時點抱都得

Ys，要好畀耐性
要佢慣咗你陣味

大理石好似好正, 仲要高貴左

細膽就fd唔fd都係好細膽

好舒服架

唁好嚇親佢就會越快上手, 等佢自己上好過嚇親佢

想問大家 我朋友去旅行前交低咗隻倉鼠比我照顧 但過咗兩三日後佢隻眼冇啦啦紅咗 我應該點做 佢話佢隻倉鼠不嬲有皮膚病（甩毛） 所以一直都冇比浴砂佢 比咗d dull仔係樓梯位屙尿就算 我日日都有同佢抹屎尿嫁 點解會咁既 我就咁睇佢隻眼淨係紅 但冇腫起一舊 我諗住聽日去藥房買d生理鹽水抹下佢隻眼附近 唔知得唔得？

我個隻都試過2次甩毛

連續3、4日搵清水抹就好番
你試下用食水幫佢抹下睇下佢點先
我怕鹽水佢lum毛食左唔係咁好

兩日洗一次籠啦
轉貴少少同健康既雜糧比佢食
盡量唔好買日本牌子比佢食
因為比較冇營養
我之前個隻倉鼠都係咁
一星期內有明顯見到生返毛出尼
但幾日後因感冒去世
一直好自責太遲發現問題

我仲以為made in japan既野好d tim 我自己都有養倉鼠 我試過買oxbow比佢 順便比我個friend隻倉鼠(上圖呢隻)試 佢地兩個都唔食 我地先餵返marukan比佢 咁巴打你有咩好介紹

打完飛機捉到正
好撚核突

仆你個街 咁撚醒 拎樣版 屌你老母我即刻9沖落去扮裝修 點撚知真係有 屌 真係多撚謝哂

好大個袋

owbow其實幾好
我之前將啲糧溝水整到水糊狀
用針筒慢慢餵
佢好鐘意食架
寧願日日做佢奴隸
但可唔可以唔好離開我
另外仲有一個牌子叫Versele-Laga
係屬於雜糧 好健康

入嚟挑下機先

成日見啲仔好靚仔
但好怕佢個2粒野

新主人入左籠之後就呢係入面訓覺
怕人

有隻係專for小動物籠消毒既 你可以去睇下
唔好亂用其他
小動物好敏感

我只係養過熊仔女 好易打理
但男仔有冇唔同？
岩岩接左隻番去
啲人成日話下面個到會大得仔
Kick住行路會gud下gud下
有冇影響嫁

ho qq

仲以為係我個隻 似樣到
Btw點解我個隻食極都唔肥

原來係我嗰隻
男仔個袋袋好好玩架

我見有啲磨牙有食物係上面 好唔好 佢會當食物定磨牙？

換墊材清埋佢巢d 野 佢搵唔返自己d 野食 係到行黎行去
大家係咪唔會理

我唔會理

我果隻好鍾意係個碌痾尿
搞到有少少甩毛
點樣先改到佢

打

你想點理

新籠2層豪宅 但本身個跑輪太大擺唔落去

依隻鼠鼠係咩品種

呢D 膠箱, 清潔會唔會比較煩?

熊仔鼠

應該唔會掛 但呢隻起碼冇鐵絲比佢咬 唔會食曬啲油漆

養過三次
全部好短命
而家屋企唔准再養
唉好唔開心

唔知點解換左個籠佢就變左毒撚

終於肯比我上手

好似白老鼠，唔靚

新黎報到

快d 帶佢去睇醫生，仲要搵間醫生要好，搵大圍果間dr tiger，我果隻倉鼠情況好似你果隻，開頭隻眼有紅，之後個頭紅甩毛，我睇果間醫生話生癬，點之原來係眼後面有腫瘤，早兩日之前我帶佢睇左醫生話生癬仲話佢好健康，點之琴日爆曬眼，我再問果個醫生先話腫瘤，所以搞到爆眼，我忍痛幫牠安樂死，我真係估唔到幾日既事變成咁，真係要搵一個好醫生真係好難，我好掛住我個主人[

唔好比咁多瓜子啊 間唔中比一兩粒當零食好啦

我知道佢咁樣好難醫，問題隻眼後面有個腫瘤，醫生話機會5050，但其實我知道都好難會係5050，我之前養過一隻倉鼠隻腳生腫瘤，醫生都話切都要切佢三分二，咁姐係無左成半個身，所以我覺得今次唔會係無左隻眼咁簡單，加上眼後面係腫瘤，佢個頭仔咁細，好難會做到，我問埋個診所姑娘，佢話中有話有可能觀察期間會死，做做下手術會死，問我博唔博，我唸唸下佢都好老，我唔想佢死係手術枱到，唔想佢爆曬成隻眼咁痛苦，當我見到佢痛到抽搐咁制，我個心好難受好痛，我忍痛幫佢做左安樂死，兩日之前好健康，點解搞成咁

係我眼中佢係最靚

啲毛毛打理得好靚

亞克力箱出左升級版 個底可以拉出黎易洗好多
但呢隻夏天用會焗 唔通風

人（鼠）生仲有乜嘢意思

🍙

點解D鼠要咁訓

我隻又係成日訓到傻下傻下
又要搵野夾住自記咁

我呀媽有日見到隻鼠夾住D野訓,我媽就問我係咪夾住左出唔到黎

🤦🏻‍♂️

細個個陣真係好得意
而家肥到

肥唔得意咩

姐係呢隻 裝埋風扇
隻鼠買返屋企一星期 日日都lee 係間屋到 食痾屎痾尿都係入面

我個隻初頭都會咁，宜家識自己去廁所 屙尿

售鼠愈黎愈肥好定壞事?
好就代表養到肥肥白白?

咩售鼠唔明

我隻鼠愈黎愈肥好定壞事?

眼訓

你平時俾佢食咩糧多唔好食瓜子

我個隻由細到大都淨係食oxbow
從來都冇喂過瓜子 間唔中有喂蔬果
但都係越大越肥

有隻品種聽聞本身有肥胖基因，所以容易增磅，你隻鼠幾重? 我養果啲最重試過100 gram

上星期係門口汁到佢

而家買左新屋比佢

有冇巴絲知佢幾多歲

肥仔黎報到

以前我等佢食野時先可以拎隻鼠上手
現在唔洗食野都可以拎佢上手摸下
佢認得我???

成日發吽逗仲要比我發現呢個毒撚打丁

唔知打丁??點睇到???

愈黎愈肥，養左年幾
張相年幾前影

而家買左新屋比佢

有冇巴絲知佢幾多歲 [/quote]
巴打個籠幾正 係邊買？幾錢？

有冇咩IG/FORUM 會有得俾人領養
想搵D幼鼠 三線/布丁/小露寶都得

其實我都唔肯定 只係個籠有啲白色液體 佢條j又大左咁

見到d倉鼠好sad
早兩個月我兩隻野死左

自己隻短毛米白紅眼女加女友隻黑長毛仔既結晶品
（令）毛 有老豆唔咬人同老母懶訓特點

愛護動物協會有得領養，好似旺角果間有倉鼠
我都想問丫，我細個元朗好興賣倉鼠，而家只知天水圍新北江有，但好少鼠
請問有無屯天元巴絲有資料提供
利申，未追晒呢個post

可以睇下ig: hkvxv
成日見佢有好多鼠b